頭先去左M記食野,聽到有人話香港寬頻同有線係一樣

個阿婆就約左個寬頻仔係M記等啦,寬頻仔就話香港寬頻同有線係一樣嫁,都係光纖上網,聽到阿婆既聲線好想喊咁款,寬頻仔就起勢咁話我有職員証,唔會呃你既,你簽左先,唔啱都可以唔要嫁嘛,最後阿婆都簽左

聽到個阿婆話用開網上含,乜香港寬頻好過網上含咩?定係錢作怪呢?

怪唔得咁多癈老話比人呃錢啦,自己唔識就搵D後生攪嘛,又要懶醒自己去簽約

有線好似係易請難送,香港寬頻我就唔多清楚